屌你老母7仔個燒賣難食到

今日先第一次食
諗住佢原價咁貴實係好野
又大粒又彈牙

屌你老母細粒都算 入口又粉
豉油冇味 辣油衰撚過中學小食部果D

面粉黎

食撚到想嘔 食左兩粒就掉左

十分認同，以前讀書附近得間7仔有燒賣，我仲幫佢改左名叫on9燒賣，要警惕自己每次買都係on9

食落陣味好似變壞左咁 痴撚線

兩年前試咗一次
之後未食過

7任真係比豬食